想領養兩隻貓仔

幾個月大嘅都可以，唔想再搵啲19貓義工
留TG

同問，佛系領養中，屋企想加多隻貓

我都想
被貓義工玩殘
唔想再搵佢地啦

facebook搵小豆丁花園
個女仔幾正常
但無搵過佢領養
佢有幾隻黃貓同其他等緊人領養

Push

巴打住邊

屯門獨立屋

點聯絡你

流浪貓要唔要先

想問貓仔係咪一定要困籠悉應下

留tg

要 唔好太多手續乜乜77就得

當然 起碼困兩三日 有貓/其他動物要耐啲 要時間習慣
利申 非專業 實屬經驗

前幾日行過愛護動物協會有好多隻得意貓貓
有幾個月大既
你可以去睇下 係灣仔
我朋友領養好快搞掂無問過咩野
只需裝窗紗

上Facebook d貓group留意下
有d非義工既領養

睇過愛協領養隻貓都要兩千蚊到我就咁睇佢個收費 唔知我有冇搞錯

九成都係貓義工

差唔多
不過個價錢係包埋打針、晶片同之後返去絕育
出面領養之後絕育都係要洗一筆
佢手術手勢都好既
同埋最好係可以親自見下貓貓先 睇下邊隻有緣

頭先見到

我都望過個網 我七八成都合眼緣 可惜因為想養兩隻 希望佢地有個朋友 所以起碼四千

隔籬post都見到 睇到啲cm無人應 啲人話pm咗 又留哂聯絡電話但post主好似無乜回應

巴打留TG 有個方法幫你

我都想領養一隻貓仔

如有好心人請tg我

啱啱係SPCA領養咗隻唐貓
其實都係700蚊加170蚊會員費
同通常spca d貓都識自己去貓砂盆

最緊要係SPCA有醫生睇過無病先比你
好過你喺其他人到領轉頭又要睇醫生檢查，咪重貴

啱！其實檢查哂打哂針，其實自己出去打都可能唔止而且又係一間機構，有咩事上黎都唔會解決唔到啲問題

推

屋企有兩隻貓B開放領養
想養嘅巴打請留TG

啱啱喺義工度領養咗兩隻
初初都諗住係佛系心態去等
始終唔想俾人所謂「家訪」，對我間屋指指點點
最後喺FB搵到個義工
佢只係叫我填張FORM，同影窗網相
再喺佢個領養日望下啲貓
最後都成功咗
不過最慘係全英文溝通
佢哋個團體好似全部人都唔識中文

我諗我知你講邊個團體

咁堅？
其實我聽日先接貓
係咪有伏

因為我都睇過一堆領養嘅團體 係咪喺西營盤嗰邊領養？大概係深藍色線

之前我都見過個團體喺嗰邊有得領養 但太遠我無去到

我去嗰日就銅鑼灣嘅，不過我諗應該係同一間

搵獨立義工啦
我都有朋友係在studio養

2隻男女
就3個月大
英短
有意領養留tg

唔係

兩隻美短，同胎，3個月大
戒晒奶，識用貓砂，識食乾糧
送埋籠，貓砂盤+砂，bb糧，奶粉俾你
求有心人

絲打可唔可以留tg🙈

想問送左出去未
呢排搞領養但比貓義工玩成